on99 成日睇住人online

已經比佢delete左唔係聯絡人
睇唔到profile pic, 睇唔到last seen

都重要成日睇住佢有無online
有無同佢其他曖昧對象一齊online

有無人可以屌醒下我
越得不到越想去要

垃圾

從來無識過佢就好

我呢d暗戀on9
都係要暗戀下一個先放低到

唔好咁痴線啦

人地都del咗你contact 學識放棄啦
辛苦嘅係自己

手機係手就有心癮去睇

覺得自己好on9好變態

我都係.....
我寧願佢block咗我
徹底啲先會放低到

我做錯咩要比佢delete contact

發現個下好傷心

好想快d遇到另一個

好似..只要見到你在線上..
就感覺到你仍然存在喺我附近..
你一切安好..

可惜..從此我再冇見過你在線上..

你有冇同佢講過野

我寧願從此見不到在線上
唔洗我再去望

比佢delete contact之後都重講過幾次
番工識
日日見
由有野講到唔彩我

寧願無識過佢

做過咩黎呀，搞到咁

封存對話啦 我以前都成日睇人有冇online
下定決心唔睇佢 痛苦一次 好快就唔記得咗佢

可能知道我對佢有d野
開始唔彩我

兵都無得做

有無人好似我咁
對住無feel既女可以好flirt
一對住有感覺有好感既女就成個人木左咁

試過delete 左對話
多謝建議

我會努力💪

睇到佢Online但都係冇覆過我

全部都係雞
Block柒佢咪算鳩數

暗戀就已經咁 拍你出硬事
男人老狗爭氣啲 阻止唔到自己諗太多嘅話
返下工 搵下野做唔好俾自己太得閒
加油啦 唔好自己俾自己拉扯住

我慘在日日番工見住佢

理智諗無理由為左佢辭職

更加on9

我都係成日望住佢online 望到佢offline
我都覺得自己好痴線
求屌醒